# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-12 22:16-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-14 20:07-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"

#: functions.php:29 wmi_queries.php:280 wmi_queries.php:409 wmi_tools.php:356
msgid "Queries"
msgstr "查詢"

#: functions.php:30
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#: setup.php:39
#, fuzzy
msgid "WMI Management"
msgstr "WMI管理"

#: setup.php:284
#, fuzzy
msgid "WMI Data"
msgstr "WMI數據"

#: setup.php:285
#, fuzzy
msgid "WMI Data Query"
msgstr "WMI數據查詢"

#: setup.php:289
#, php-format
msgid "%d Minute"
msgstr "%d 分鐘"

#: setup.php:290 setup.php:291 setup.php:292 setup.php:293 setup.php:294
#, php-format
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d 分鐘"

#: setup.php:295
#, php-format
msgid "%d Hour"
msgstr "%d 小時"

#: setup.php:296 setup.php:297
#, php-format
msgid "%d Hours"
msgstr "%d 小時"

#: setup.php:298
#, php-format
msgid "%d Day"
msgstr "%d 天"

#: setup.php:303
msgid "Utilities"
msgstr "公用程式"

#: setup.php:303 wmi_tools.php:316
#, fuzzy
msgid "WMI Query Tool"
msgstr "WMI查詢工具"

#: setup.php:304
#, fuzzy
msgid "Data Collection"
msgstr "數據採集"

#: setup.php:304 setup.php:341 setup.php:355 wmi_queries.php:266
#: wmi_queries.php:415
#, fuzzy
msgid "WMI Queries"
msgstr "WMI查詢"

#: setup.php:307
msgid "Template Editor"
msgstr "主題編輯器"

#: setup.php:320 setup.php:334
#, fuzzy
msgid "WMI Autenication"
msgstr "WMI自動化"

#: setup.php:327
#, fuzzy
msgid "WMI Autenication -> Edit"
msgstr "WMI自動化->編輯"

#: setup.php:348
#, fuzzy
msgid "WMI Queries -> Edit"
msgstr "WMI查詢->編輯"

#: setup.php:369
#, fuzzy
msgid "WMI Tools"
msgstr "WMI工具"

#: setup.php:408
#, fuzzy
msgid "WMI Account Options"
msgstr "WMI帳戶選項"

#: setup.php:413
#, fuzzy
msgid "WMI Authentication Account"
msgstr "WMI身份驗證帳戶"

#: setup.php:414
#, fuzzy
msgid "Choose an account to use when Authenticating via WMI"
msgstr "選擇通過WMI進行身份驗證時要使用的帳戶"

#: setup.php:425
#, fuzzy
msgid "1 Process"
msgstr "1過程"

#: setup.php:426 setup.php:427 setup.php:428 setup.php:429 setup.php:430
#: setup.php:431 setup.php:432 setup.php:433 setup.php:434 setup.php:435
#: setup.php:436 setup.php:437 setup.php:438 setup.php:439 setup.php:440
#: setup.php:441 setup.php:442
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Processes"
msgstr "%d進程"

#: setup.php:447
#, fuzzy
msgid "WMI Settings"
msgstr "WMI設置"

#: setup.php:451
#, fuzzy
msgid "Enable WMI Data Collection"
msgstr "啟用WMI數據收集"

#: setup.php:452
#, fuzzy
msgid "Check this box, if you want the WMI Plugin to query Windows devices."
msgstr "如果要WMI插件查詢Windows設備，請選中此框。"

#: setup.php:457
#, fuzzy
msgid "Concurrent Processes"
msgstr "並發過程"

#: setup.php:458
#, fuzzy
msgid "How many concurrent WMI queries do you want the system to run?"
msgstr "您希望系統運行多少個並發的WMI查詢？"

#: setup.php:464
#, fuzzy
msgid "Auto Create WMI Queries"
msgstr "自動創建WMI查詢"

#: setup.php:465
#, fuzzy
msgid ""
"If selected, when running either automation, or when creating/saving a "
"Device, all WMI Queries associated with the Device Template will be created."
msgstr ""
"如果選擇此選項，則在運行自動化或創建/保存設備時，將創建與設備模板關聯的所有"
"WMI查詢。"

#: setup.php:471
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: setup.php:491 setup.php:544
#, fuzzy
msgid "Associated WMI Queries"
msgstr "關聯的WMI查詢"

#: setup.php:506 wmi_accounts.php:47 wmi_queries.php:49 wmi_queries.php:420
#: wmi_tools.php:324
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: setup.php:506
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: setup.php:518
#, fuzzy
msgid "WMI Query Exists"
msgstr "存在WMI查詢"

#: setup.php:520
#, fuzzy
msgid "WMI Query Does Not Exist"
msgstr "WMI查詢不存在"

#: setup.php:537 setup.php:569
#, fuzzy
msgid "No Associated WMI Queries."
msgstr "沒有關聯的WMI查詢。"

#: setup.php:561 wmi_accounts.php:32 wmi_queries.php:32
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: setup.php:586
#, fuzzy
msgid "Add WMI Query"
msgstr "添加WMI查詢"

#: setup.php:592 wmi_tools.php:358
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: setup.php:592
#, fuzzy
msgid "Add WMI Query to Device Template"
msgstr "將WMI查詢添加到設備模板"

#: setup.php:633
#, fuzzy
msgid ""
"Click 'Continue' to delete the following WMI Queries will be disassociated "
"from the Device Template."
msgstr "單擊“繼續”以刪除以下WMI查詢，這些查詢將與設備模板解除關聯。"

#: setup.php:634
#, fuzzy, php-format
msgid "WMI Query Name: %s"
msgstr "WMI查詢名稱：%s"

#: setup.php:639 wmi_accounts.php:172 wmi_queries.php:187
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: setup.php:640 wmi_accounts.php:164 wmi_queries.php:187
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: setup.php:640
#, fuzzy
msgid "Remove WMI Query"
msgstr "刪除WMI查詢"

#: wmi_accounts.php:48
#, fuzzy
msgid "Give this account a meaningful name that will be displayed."
msgstr "為該帳戶指定一個有意義的名稱，該名稱將顯示出來。"

#: wmi_accounts.php:54 wmi_accounts.php:398 wmi_tools.php:337
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: wmi_accounts.php:55
#, fuzzy
msgid ""
"The username that will be used for authentication.  Please also include the "
"domain if necessary."
msgstr "用於認證的用戶名。如有必要，還請包括域。"

#: wmi_accounts.php:61 wmi_tools.php:340
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: wmi_accounts.php:62
#, fuzzy
msgid "The password used for authentication."
msgstr "用於認證的密碼。"

#: wmi_accounts.php:154
#, fuzzy
msgid "Press 'Continue' to delete the following accounts."
msgstr "按“繼續”以刪除以下帳戶。"

#: wmi_accounts.php:161
#, fuzzy
msgid "You must select at least one account."
msgstr "您必須至少選擇一個帳戶。"

#: wmi_accounts.php:223
#, fuzzy, php-format
msgid "Account [edit: %s]"
msgstr "帳戶[編輯：%s]"

#: wmi_accounts.php:225
#, fuzzy
msgid "Account [new]"
msgstr "帳戶[新]"

#: wmi_accounts.php:246
#, fuzzy
msgid "WMI Accounts"
msgstr "WMI帳戶"

#: wmi_accounts.php:254 wmi_queries.php:274
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: wmi_accounts.php:260 wmi_accounts.php:383
msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

#: wmi_accounts.php:264 wmi_queries.php:284
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: wmi_accounts.php:278 wmi_queries.php:301
msgctxt "filter: use"
msgid "Go"
msgstr "送出"

#: wmi_accounts.php:281 wmi_queries.php:304
msgctxt "filter: reset"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: wmi_accounts.php:393 wmi_tools.php:268
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: wmi_accounts.php:403
msgid "Devices"
msgstr "設備"

#: wmi_accounts.php:425
#, fuzzy
msgid "No Accounts Found"
msgstr "找不到帳戶"

#: wmi_queries.php:50
#, fuzzy
msgid "Give this query a meaningful name that will be displayed."
msgstr "為該查詢提供一個有意義的名稱，該名稱將被顯示。"

#: wmi_queries.php:56
#, fuzzy
msgid "Collection Frequency"
msgstr "收集頻率"

#: wmi_queries.php:57
#, fuzzy
msgid ""
"When this WMI Query is added to a Device, this is the Frequency of Data "
"Collection that will be used."
msgstr "當此WMI查詢添加到設備時，這就是將要使用的數據收集頻率。"

#: wmi_queries.php:64
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: wmi_queries.php:65
#, fuzzy
msgid "Should this Query be enabled on hosts using it"
msgstr "是否應在使用該查詢的主機上啟用該查詢"

#: wmi_queries.php:71 wmi_queries.php:435 wmi_tools.php:343
msgid "Namespace"
msgstr "Namespace"

#: wmi_queries.php:72
#, fuzzy
msgid "The Namespace for this Query."
msgstr "此查詢的命名空間。"

#: wmi_queries.php:78 wmi_tools.php:268
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: wmi_queries.php:79
#, fuzzy
msgid "The Query to execute for gathering WMI data from the device."
msgstr "執行以從設備收集WMI數據的查詢。"

#: wmi_queries.php:87 wmi_queries.php:445 wmi_tools.php:268 wmi_tools.php:349
#, fuzzy
msgid "Primary Key"
msgstr "首要的關鍵"

#: wmi_queries.php:88
#, fuzzy
msgid ""
"When a WMI Query returns multiple rows, which Keyname will be the primary "
"key or index?  If the Primary Key includes multiple columns, separate them "
"with a comma."
msgstr ""
"當WMI查詢返回多行時，哪個Keyname是主鍵或索引？如果主鍵包含多個列，請用逗號分"
"隔它們。"

#: wmi_queries.php:177
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Delete the following WMI Queries."
msgstr "單擊“繼續”以刪除以下WMI查詢。"

#: wmi_queries.php:184
#, fuzzy
msgid "You must select at least one WMI Query."
msgstr "您必須至少選擇一個WMI查詢。"

#: wmi_queries.php:185
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: wmi_queries.php:187
#, fuzzy
msgid "Delete WMI Query"
msgstr "刪除WMI查詢"

#: wmi_queries.php:242
#, fuzzy, php-format
msgid "Query [edit: %s]"
msgstr "查詢[編輯：%s]"

#: wmi_queries.php:244
#, fuzzy
msgid "Query [new]"
msgstr "查詢[新]"

#: wmi_queries.php:298
#, fuzzy
msgid "Has Graphs"
msgstr "有圖"

#: wmi_queries.php:425
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: wmi_queries.php:430 wmi_tools.php:327
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#: wmi_queries.php:440
#, fuzzy
msgid "WQL Query"
msgstr "WQL查詢"

#: wmi_tools.php:107
#, fuzzy
msgid "Get Computer Information"
msgstr "獲取計算機信息"

#: wmi_tools.php:113
#, fuzzy
msgid "Get System Processes"
msgstr "獲取系統進程"

#: wmi_tools.php:119
#, fuzzy
msgid "Get Installed Software"
msgstr "獲取安裝的軟件"

#: wmi_tools.php:125
#, fuzzy
msgid "Get Operating System Information"
msgstr "獲取操作系統信息"

#: wmi_tools.php:131
#, fuzzy
msgid "Get OD Service Information"
msgstr "獲取OD服務信息"

#: wmi_tools.php:137
#, fuzzy
msgid "Get System Enclosure Information"
msgstr "獲取系統機箱信息"

#: wmi_tools.php:143
#, fuzzy
msgid "Get System Physical Memory Information"
msgstr "獲取系統物理內存信息"

#: wmi_tools.php:149
#, fuzzy
msgid "Get Memory Device Details"
msgstr "獲取內存設備詳細信息"

#: wmi_tools.php:155
#, fuzzy
msgid "Get System BIOS Information"
msgstr "獲取系統BIOS信息"

#: wmi_tools.php:161
#, fuzzy
msgid "Get System Baseboard Information"
msgstr "獲取系統底板信息"

#: wmi_tools.php:167
#, fuzzy
msgid "Get Processor Information"
msgstr "獲取處理器信息"

#: wmi_tools.php:173
#, fuzzy
msgid "Ping a Known Address from Computer"
msgstr "從計算機ping已知地址"

#: wmi_tools.php:179
#, fuzzy
msgid "Get Row System OS Performance Data"
msgstr "獲取行系統操作系統性能數據"

#: wmi_tools.php:185
#, fuzzy
msgid "Get Formatted System OS Performance Data"
msgstr "獲取格式化的系統操作系統性能數據"

#: wmi_tools.php:191
#, fuzzy
msgid "Get Formatted Phsycal Disk Performance Data"
msgstr "獲取格式化的物理磁盤性能數據"

#: wmi_tools.php:197
#, fuzzy
msgid "Get Raw Phsycal Disk Performance Data"
msgstr "獲取原始物理磁盤性能數據"

#: wmi_tools.php:203
#, fuzzy
msgid "Get Logical Disk Information"
msgstr "獲取邏輯磁盤信息"

#: wmi_tools.php:209
#, fuzzy
msgid "Get Formatted Logical Disk Performance Data"
msgstr "獲取格式化的邏輯磁盤性能數據"

#: wmi_tools.php:215
#, fuzzy
msgid "Get Raw Logical Disk Performance Data"
msgstr "獲取原始邏輯磁盤性能數據"

#: wmi_tools.php:221
#, fuzzy
msgid "Get Formatted CPU Performance Data"
msgstr "獲取格式化的CPU性能數據"

#: wmi_tools.php:227
#, fuzzy
msgid "Get Raw CPU Performance Data"
msgstr "獲取原始CPU性能數據"

#: wmi_tools.php:233
#, fuzzy
msgid "Get Raw Memory Performance Data"
msgstr "獲取原始內存性能數據"

#: wmi_tools.php:239
#, fuzzy
msgid "Get Formatted Network Performance Data"
msgstr "獲取格式化的網絡性能數據"

#: wmi_tools.php:245
#, fuzzy
msgid "Get Raw Network Performance Data"
msgstr "獲取原始網絡性能數據"

#: wmi_tools.php:251
#, fuzzy
msgid "Get Network Adapter Information"
msgstr "獲取網絡適配器信息"

#: wmi_tools.php:257
#, fuzzy
msgid "Get Computer Asset Information"
msgstr "獲取計算機資產信息"

#: wmi_tools.php:268
#, fuzzy
msgid "Name Space"
msgstr "名稱空間"

#: wmi_tools.php:284 wmi_tools.php:306
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: wmi_tools.php:300
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"If you need assistance on error codes, use google, or here use the following "
"Link %s."
msgstr "如果您需要錯誤代碼方面的幫助，請使用google，或在此處使用以下鏈接%s。"

#: wmi_tools.php:300
#, fuzzy
msgid "Microsoft Common WBEM Errors"
msgstr "Microsoft常見的WBEM錯誤"

#: wmi_tools.php:301
#, fuzzy
msgid "Distributed COM Setup"
msgstr "分佈式COM設置"

#: wmi_tools.php:301
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"For WMI to work the user account you are using must be granted Distributed "
"COM permissions, and the Windows Firewall must be configured to allow "
"Distributed COM communications.  You can find a real good document on this "
"procedure at the following Link %s."
msgstr ""
"為了使WMI正常工作，必須為您使用的用戶帳戶授予“分佈式COM”權限，並且必須將"
"Windows防火牆配置為允許“分佈式COM”通信。您可以在下面的鏈接%s上找到有關此過程"
"的有效文檔。"

#: wmi_tools.php:334
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: wmi_tools.php:346
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: wmi_tools.php:352
#, fuzzy
msgid "More Class Information @Microsoft"
msgstr "更多課程信息@Microsoft"

#: wmi_tools.php:354
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: wmi_tools.php:354
#, fuzzy
msgid "Run the WMI Query against the Device"
msgstr "針對設備運行WMI查詢"

#: wmi_tools.php:355
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: wmi_tools.php:355
#, fuzzy
msgid "Clear the results panel."
msgstr "清除結果面板。"

#: wmi_tools.php:356
#, fuzzy
msgid "Pick from a list of common queries."
msgstr "從常見查詢列表中選擇。"

#: wmi_tools.php:357
#, fuzzy
msgid "Get some help on setting up WMI"
msgstr "獲取有關設置WMI的幫助"

#: wmi_tools.php:357
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: wmi_tools.php:358
#, fuzzy
msgid "Create a new WMI Query from the existing Query."
msgstr "從現有查詢創建一個新的WMI查詢。"

#: wmi_tools.php:369
#, fuzzy
msgid "Query Results"
msgstr "查詢結果"

#: wmi_tools.php:398
#, fuzzy
msgid "Common Queries (Click to Select)"
msgstr "常見查詢（單擊以選擇）"

#: wmi_tools.php:427
#, fuzzy
msgid "WMI Setup Assistance"
msgstr "WMI設置協助"

#: wmi_tools.php:522
#, fuzzy
msgid "ERROR: You must provide a host, username, password and query"
msgstr "錯誤：您必須提供主機，用戶名，密碼和查詢"

#: wmi_tools.php:552 wmi_tools.php:617
#, fuzzy, php-format
msgid "WMI Query Results for Device: %s, Class: %s, Columns: %s, Rows: %s"
msgstr "設備的WMI查詢結果：%s，類：%s，列：%s，行：%s"

#: wmi_tools.php:554 wmi_tools.php:619
#, fuzzy
msgid "Showing columns and first one or two rows of data."
msgstr "顯示列和前一或兩行數據。"
